學獨聯其他人有冇諗過收關蛇皮？佢咁樣柒下柒下唔係太掂

叫佢專心讀書，唔好再喺連登損害你地僅存嘅形象
再咁玩，中學生都呃唔到...
到時有咩事痴下膠布咪搵返佢幫手

考慮下，如果你地仲有人係有腦

你有冇諗過佢已經係組織之中最掂果個？

貓靈?
但你睇返佢啲發言

佢同關蛇係大佬了？
立法會個時唔係自稱成員？（定我記錯？）

咁designer應該直接走人喇
其他都垃圾

學歷上都叫贏咗嘅...
加埋關蛇搵食科！

另外兩個巨頭好似無乜聲氣

貓靈=立法會講野條友=學獨聯召集人

原來召集人嚟..
咁希望佢地放走個designer
自己圍爐繼續搞呢個香港共產黨

宣傳部個件殉職
呀召集人坐緊十碌八碌

（起底） 學生獨立聯盟 召集人分裂的貓靈底已起

#1 有電話

#54 D_Wade(五毛)用電話做左配對 搵埋幅相

市民陳家駒：齊來改變香港歷史，香港獨立，以死相搏！

對比下片中呢位人兄

準確度應該有99%

［公投］成立《 香 港 獨 立 學 生 聯 盟 》

睇埋佢好耐之前話想搞個組織
咁我諗好大機會係佢

佢醒
有咩事就話其他人格搞事
即刻重新開個組織喇

個唔震乳係咪真係死咗
冇晒人影

做完show唔先晒班臨記啦

同時可以參考下比學獨聯收編左既文匯報

頭目「變色駒」冀收編「獨兵」

唔知內容真定假
當參考啦

如果想知多啲就google啦

樓豬係臨時五毛
無乜上CC台 上親都係同腦魔圍爐
唔好怪佢

讀完心理學都9up食ritalin搞到人格分裂
係咪鳩讀㗎？有冇睇過Dsm-5㗎？

打J重要過做五毛

好似唔見佢同前兩個組織有咩關係
就咁google好似唔見